沒有香港人 支那人早就死光光了

文宣組？

支那狗的命 我們來拯救 愛護動物 人人有責

推介個網畀你
人人都可以係文宣組

芝麻仁